# Copyright (C) 2025 Mikael Sundström
# This file is distributed under the GPLv3 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Admin Tweak Suite 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/admin-tweak-suite\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-26T16:05:01+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.12.0\n"
"X-Domain: admin-tweak-suite\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: admin-tweak-suite.php
#: admin/admin-loader.php:17
#: admin/admin-loader.php:18
#: admin/admin-page.php:20
msgid "Admin Tweak Suite"
msgstr "Admin Tweak Suite"

#. Plugin URI of the plugin
#: admin-tweak-suite.php
msgid "https://github.com/Mikael-Sundstrom/admin-tweak-suite"
msgstr "https://github.com/Mikael-Sundstrom/admin-tweak-suite"

#. Description of the plugin
#: admin-tweak-suite.php
msgid "Effortlessly clean up, optimize and customize your WordPress admin — menu order, CSS, scripts and dashboard tweaks in one lightweight toolkit."
msgstr "轻松清理、优化并自定义您的 WordPress 后台 —— 菜单顺序、CSS、脚本和仪表盘优化，尽在轻量级工具包中。"

#. Author of the plugin
#: admin-tweak-suite.php
msgid "Mikael Sundström"
msgstr "Mikael Sundström"

#. Author URI of the plugin
#: admin-tweak-suite.php
msgid "https://github.com/Mikael-Sundstrom"
msgstr "https://github.com/Mikael-Sundstrom"

#: admin/admin-page.php:34
msgid "Admin Menu"
msgstr "管理菜单"

#: admin/admin-page.php:35
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: admin/admin-page.php:36
msgid "Scripts"
msgstr "脚本"

#: admin/admin-page.php:37
msgid "Extra Tweaks"
msgstr "额外优化"

#: admin/admin-page.php:38
msgid "About"
msgstr "关于"

#: admin/admin-page.php:86
msgid "Invalid tab. Please select a valid tab."
msgstr "无效的选项卡。请选择有效的选项卡。"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice-handler.php:62
#: admin/extra-tweaks/dashboard-notes-handler.php:31
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:104
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:193
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:160
msgid "Security check failed. Please try again."
msgstr "安全检查失败。请重试。"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice-handler.php:72
#: admin/extra-tweaks/dashboard-notes-handler.php:20
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "您没有执行此操作的权限。"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:28
msgid "Notification Title:"
msgstr "通知标题："

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:31
msgid "Notification Content:"
msgstr "通知内容："

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:37
msgid "Enable notification"
msgstr "启用通知"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:45
msgid "Notification Type"
msgstr "通知类型"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:47
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:48
msgid "Confirmed"
msgstr "确认"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:49
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:50
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:51
msgid "Alert"
msgstr "警报"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:57
msgid "Display Location"
msgstr "显示位置"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:59
msgid "All admin pages"
msgstr "所有管理页面"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:60
msgid "Dashboard only"
msgstr "仅仪表盘"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:61
msgid "Pages only"
msgstr "仅页面"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:62
msgid "Posts only"
msgstr "仅文章"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:63
msgid "Media only"
msgstr "仅媒体"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:64
msgid "Comments only"
msgstr "仅评论"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:70
msgid "Notification Visibility"
msgstr "通知可见性"

#: admin/extra-tweaks/admin-notice.php:95
msgid "Save Notification"
msgstr "保存通知"

#: admin/extra-tweaks/dashboard-notes.php:20
msgid "Dashboard notes are currently disabled."
msgstr "仪表盘笔记当前已禁用。"

#: admin/extra-tweaks/dashboard-notes.php:45
msgid "You do not have permission to view the shared notes."
msgstr "您没有查看共享笔记的权限。"

#: admin/extra-tweaks/dashboard-notes.php:79
msgid "Save Note"
msgstr "保存笔记"

#: admin/extra-tweaks/dashboard-notes.php:85
msgid "Read access: "
msgstr "读取权限："

#: admin/extra-tweaks/dashboard-notes.php:91
msgid "Write access: "
msgstr "写入权限："

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks-handler.php:18
msgid "Access Denied."
msgstr "拒绝访问。"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks-handler.php:23
msgid "Security check failed."
msgstr "安全检查失败。"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks-handler.php:82
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:33
#: includes/hooks-global.php:54
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:157
msgid "Custom Small Size"
msgstr "自定义小尺寸"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:40
#: includes/hooks-global.php:57
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:164
msgid "Custom Medium Size"
msgstr "自定义中尺寸"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:47
#: includes/hooks-global.php:60
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:171
msgid "Custom Large Size"
msgstr "自定义大尺寸"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:64
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:41
msgid "Extra Image Sizes"
msgstr "额外图片尺寸"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:66
msgid "These custom image sizes will be generated for newly uploaded images. The selection of image sizes on the frontend depends on your active theme and block settings."
msgstr "这些自定义图片尺寸将用于新上传的图片。前端尺寸的选择取决于当前主题和区块设置。"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:69
msgid "Here you can enable and configure additional custom image sizes. The default WordPress sizes (Thumbnail, Medium, Large) can be adjusted on the "
msgstr "您可以在此启用并配置额外的自定义图片尺寸。默认的 WordPress 尺寸（缩略图、中等、大）可在"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:71
msgid "Media Settings page."
msgstr "媒体设置页面中调整。"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:89
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:57
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:98
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:65
msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:102
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:69
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:114
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:77
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:129
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:88
msgid "Shared Notes Settings"
msgstr "共享笔记设置"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:130
msgid "Enable shared notes and configure which user roles can read or write."
msgstr "启用共享笔记并配置哪些用户角色可以读取或写入。"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:140
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:93
msgid "Enable Shared Notes on Dashboard"
msgstr "在仪表板上启用共享笔记"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:160
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:108
msgid "Read"
msgstr "读取"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:168
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:109
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:176
#: includes/hooks-admin.php:141
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:116
msgid "Admin Notification"
msgstr "管理员通知"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:177
msgid "Enable a global admin notification that can be managed directly from the dashboard."
msgstr "启用可直接从仪表板管理的全局管理员通知。"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:189
msgid "Enable Admin Notification (Dashboard widget)"
msgstr "启用管理员通知（仪表板小工具）"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:197
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:130
msgid "Allow Editors to manage the Admin Notification"
msgstr "允许编辑管理管理员通知"

#: admin/extra-tweaks/extra-tweaks.php:200
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:133
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:111
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: includes/helpers/redirect.php:25
msgid "Operation completed successfully."
msgstr "操作已成功完成。"

#: includes/helpers/redirect.php:26
msgid "An error occurred. Please try again."
msgstr "发生错误。请重试。"

#: includes/helpers/redirect.php:27
msgid "No settings were found to remove because none were configured."
msgstr "未找到可移除的设置，因为没有配置任何设置。"

#: includes/helpers/redirect.php:28
msgid "Action completed, but check for potential issues."
msgstr "操作已完成，但请检查潜在问题。"

#: includes/helpers/redirect.php:30
msgid "Operation completed."
msgstr "操作已完成。"

#: includes/hooks-admin.php:127
msgid "Shared Notes"
msgstr "共享笔记"

#: includes/hooks-admin.php:243
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: includes/hooks-admin.php:244
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: includes/hooks-admin.php:245
msgid "Large"
msgstr "大"

#: includes/hooks-admin.php:246
msgid "Full size"
msgstr "完整尺寸"

#: includes/hooks-admin.php:251
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: includes/hooks-admin.php:265
msgid "Custom Small"
msgstr "自定义小"

#: includes/hooks-admin.php:271
msgid "Custom Medium"
msgstr "自定义中"

#: includes/hooks-admin.php:277
msgid "Custom Large"
msgstr "自定义大"

#: includes/hooks-frontend.php:125
msgid "XML-RPC services are disabled on this site."
msgstr "此站点已禁用 XML-RPC 服务。"

#: includes/hooks-frontend.php:126
msgid "XML-RPC Disabled"
msgstr "XML-RPC 已禁用"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-about.php:37
msgid "About Admin Tweak Suite"
msgstr "关于 Admin Tweak Suite"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-about.php:38
msgid "This plugin was originally created for my personal use, focusing on improving performance and simplifying the WordPress admin experience."
msgstr "此插件最初是为我个人使用而创建，专注于提升性能并简化 WordPress 管理后台体验。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-about.php:39
msgid "Over time, the plugin has evolved to include features like custom image size management, script and embed control, and shared dashboard notes with role-based permissions."
msgstr "随着时间推移，该插件不断发展，现已支持自定义图像大小管理、脚本与嵌入控制，以及具有角色权限的仪表板共享笔记功能。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-about.php:40
msgid "It has grown into a lightweight toolset designed to optimize loading times and provide useful tweaks for the WordPress admin environment."
msgstr "它已发展为一个轻量级工具集，旨在优化加载速度并为 WordPress 管理环境提供实用增强功能。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-about.php:41
msgid "Seeing its potential to help others, I decided to refine it into a proper plugin and share it with the WordPress community on WordPress.org."
msgstr "鉴于其潜力，我决定将其完善为正式插件，并在 WordPress.org 上分享给社区使用。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-about.php:44
msgid "Support Development"
msgstr "支持开发"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-about.php:45
msgid "Thank you for using Admin Tweaks Suite! Your support makes it possible to maintain, improve, and expand this plugin. If you find it helpful, consider supporting its development."
msgstr "感谢您使用 Admin Tweaks Suite！您的支持使我们能够维护、改进和扩展此插件。如果您觉得它有用，请考虑支持其开发。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-about.php:46
msgid "Every contribution, whether big or small, helps cover development costs and ensures the plugin stays free and up-to-date for everyone."
msgstr "无论大小的每一份贡献都将用于覆盖开发成本，并确保插件对所有人保持免费与最新。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-about.php:47
msgid "Thank you for your generosity!"
msgstr "感谢您的慷慨支持！"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-about.php:60
msgid "Donate With PayPal"
msgstr "使用 PayPal 捐赠"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:39
msgid "Custom CSS Settings"
msgstr "自定义 CSS 设置"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:40
msgid "Use these sections to add custom inline CSS for the frontend and admin panel."
msgstr "使用此区域为前端和管理面板添加自定义内联 CSS。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:42
msgid "Note: The CSS added here will be directly inserted as inline styles in the respective parts of the website and <strong>affect all users of the website, regardless of their role</strong>."
msgstr "注意：此处添加的 CSS 将直接以内联样式插入到网站相应部分，并将<strong>影响所有用户，无论角色</strong>。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:46
msgid "Frontend CSS"
msgstr "前端 CSS"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:47
msgid "Save Frontend CSS"
msgstr "保存前端 CSS"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:47
msgid "Clear Frontend CSS"
msgstr "清除前端 CSS"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:49
msgid "Admin Panel CSS"
msgstr "管理面板 CSS"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:50
msgid "Save Admin CSS"
msgstr "保存管理 CSS"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:50
msgid "Clear Admin CSS"
msgstr "清除管理 CSS"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:75
msgid "Enter custom CSS here..."
msgstr "在此输入自定义 CSS..."

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:95
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:189
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:156
msgid "Access Denied: You do not have permission to perform this action."
msgstr "访问被拒绝：您没有执行此操作的权限。"

#. translators: %s: CSS type (Frontend/Admin).
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:125
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:144
#, php-format
msgid "%s CSS has been successfully cleared."
msgstr "%s CSS 已成功清除。"

#. translators: %s: CSS type (Frontend/Admin).
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:134
#, php-format
msgid "%s CSS has been successfully saved."
msgstr "%s CSS 已成功保存。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-css.php:150
msgid "Unknown form action. Please try again."
msgstr "未知的表单操作。请重试。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:42
msgid "These custom image sizes will be generated for newly uploaded images."
msgstr "这些自定义图像尺寸将为新上传的图像自动生成。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-extratweaks.php:124
msgid "Enable Admin Notification"
msgstr "启用管理员通知"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:36
msgid "Menu Order"
msgstr "菜单顺序"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:39
msgid "JavaScript is required to use the drag-and-drop functionality."
msgstr "使用拖放功能需要启用 JavaScript。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:43
msgid "Use drag-and-drop to reorder the menu items."
msgstr "使用拖放来重新排序菜单项。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:44
msgid "Note: This affects all users."
msgstr "注意：这将影响所有用户。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:61
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:300
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:80
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:306
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:323
#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:342
msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:114
msgid "Hide \"Minimize Menu\" button"
msgstr "隐藏“最小化菜单”按钮"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:127
msgid "Separator Height"
msgstr "分隔符高度"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:152
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:153
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:170
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:171
msgid "Add Separator"
msgstr "添加分隔符"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:172
msgid "Reset Menu"
msgstr "重置菜单"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:185
msgid "No action provided."
msgstr "未提供任何操作。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:215
msgid "Unknown action. Please try again."
msgstr "未知操作。请重试。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:218
msgid "Menu updated successfully."
msgstr "菜单已成功更新。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:262
msgid "New separator has been added."
msgstr "已添加新分隔符。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:274
msgid "No custom menu settings found to reset."
msgstr "未找到可重置的自定义菜单设置。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-menu.php:276
msgid "Menu has been reset."
msgstr "菜单已被重置。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:38
msgid "Script Handler Settings"
msgstr "脚本处理设置"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:39
msgid "Manage script settings for the frontend. Use with caution."
msgstr "管理前端的脚本设置。请谨慎使用。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:47
msgid "Emoji Settings"
msgstr "Emoji 设置"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:51
msgid "Prevent emoji-related JavaScript and styles from loading on the frontend."
msgstr "防止与 Emoji 相关的 JavaScript 和样式在前端加载。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:52
msgid "Improve site performance by reducing unnecessary script and style loading."
msgstr "通过减少不必要的脚本和样式加载来提升网站性能。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:53
msgid "Enhance GDPR compliance by minimizing third-party emoji-related tracking and cookie usage."
msgstr "通过减少第三方与 Emoji 相关的追踪和 Cookie 使用来提升 GDPR 合规性。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:60
msgid "Embed Settings"
msgstr "嵌入设置"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:64
msgid "Remove oEmbed functionality (e.g., YouTube, Twitter) from the frontend and REST API."
msgstr "从前端和 REST API 中移除 oEmbed 功能（如 YouTube、Twitter）。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:65
msgid "Prevent embed-related scripts from loading."
msgstr "防止加载与嵌入相关的脚本。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:66
msgid "Enhance GDPR compliance by reducing third-party tracking and cookie usage."
msgstr "通过减少第三方追踪和 Cookie 使用来提升 GDPR 合规性。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:67
msgid "Boost performance metrics and PageSpeed Insights scores by reducing external resource loading."
msgstr "通过减少外部资源加载来提升性能指标和 PageSpeed Insights 评分。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:74
msgid "jQuery Migrate Settings"
msgstr "jQuery 兼容迁移设置"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:78
msgid "Improve site performance by removing outdated compatibility scripts."
msgstr "通过移除过时的兼容性脚本来提升网站性能。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:79
msgid "Reduce JavaScript loading time and improve PageSpeed Insights scores."
msgstr "减少 JavaScript 加载时间并提高 PageSpeed Insights 分数。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:86
msgid "XML-RPC Settings"
msgstr "XML-RPC 设置"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:90
msgid "Prevent external XML-RPC requests and reduce the risk of DDoS and brute-force attacks."
msgstr "防止外部 XML-RPC 请求并降低 DDoS 和暴力破解攻击风险。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:91
msgid "Improve site security by closing an often unused attack vector."
msgstr "通过关闭常见但不常使用的攻击向量来提升网站安全性。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:97
msgid "Custom Inline Script"
msgstr "自定义内联脚本"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:98
msgid "Add custom JavaScript code that will be included in the footer of your site's frontend."
msgstr "添加自定义 JavaScript 代码，将插入到网站前端页脚中。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:105
msgid "Enter custom JavaScript here..."
msgstr "在此输入自定义 JavaScript..."

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:114
msgid "Reset to default"
msgstr "重置为默认值"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:143
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:180
msgid "All script settings have been reset."
msgstr "所有脚本设置已被重置。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:196
msgid "Custom script has been successfully saved."
msgstr "自定义脚本已成功保存。"

#: includes/tabs/class-atweaks-tab-scripts.php:200
msgid "Custom script has been successfully cleared."
msgstr "自定义脚本已成功清除。"
